hr問fg career path

on9 連工都未搵到有咩path可言

真心問見admin hr mkt 有咩path可言?

未升上去囉 升到就升 升唔到未繼續做19post 囉

可唔可以唔好問埋d咁hurt人既問題
我都唔知點答

interview見hr都唔識醒水
人地問你career path 就淨係識答番career既野?好打極有限
你可以講下進修從而令自己增值 讀個master之類

唔怪得樓豬咁耐都未搵到工

講到咁大

hr 係老屎忽

今日比人問完5年後既path ，我就好似樓豬咁答升lo 邊學邊升。但個腦其實係諗緊：生仔 結婚